裝修保險一問

想請教一下大家裝修搭棚搵邊間保險？
有無性價比高既推介？
Thx

你係工程商?
可以諗諗AIG/蘇黎世

我係業主
搭棚佬話唔包保險，
叫我自己搵

冷氣佬話裝部冷氣要$800保險，
啲保險到底係點計？

我講果幾間都可以諗諗
呢啲保險係要保險公司報價俾你
公司會有佢地嘅考慮 例如樓宇結構 樓齡等 唔同情況 價錢都唔同
所以你自己主動搵佢地 佢地會叫你俾資料 再報價俾你

多謝巴打
星期一打去問先